DLLM坐地鐵啲人永遠都唔撚企入去

屌你老母話緊你啊撚屌
企多步入去係咪好撚難啊撚屌
硬係要企係門口位

不再前行為他人犧牲

咁你咪出聲叫企入啲囉，又唔敢叫人又要夾硬迫入去，同啲蝗有咩分別？

成日敢怒不敢言....

巴士都係啦
仲要司機唔叫行入去直接飛站

坐緊點企

樓主講得好

你都痴撚線 錯嘅唔係樓主你屌返佢轉頭
批評提出問題嘅人，而唔係製造問題嘅人，你同啲支那人有咩分別？

喂喂喂，企入啲啦屌你老母

自己夾硬撞入去咪得
用口講唔該謝謝唔該企入啲都晒氣

行到咁撚入
要落果陣麻撚煩呀麻

咁大個仔自己識做人啦
下下要人屌咩

要人叫先識企入 依家d香港人真係

所以我自己逼入去算
呢啲野應該細個老豆老母教
我唔識幫人教仔

2個站落車,仲要轉線站之前, 企入要走好麻煩

車入面廣播都講咗.......

上咗車（買咗樓）成既乘客請行入車廂中間
未上車唔夠膽行入去

你個撚屌
我講緊個基本常識出黎
小朋友都識既野
你同我講我有問題

因為我成日都要孭住個大背囊出街，但d撚屌又要企係門口到，我次次都打保齡球咁直撞入去撞到班柒頭接接聲

我琴日先企入兩個車廂中間個位, 落車嗰時差啲逼唔到出去呀

啲人係有問題
唔代表樓主你冇

自己出聲叫人借過
無人聽再撞入去唔得？

利申 兩邊都屌

塔下架啦 好撚逼呀

成班人湧緊入去個時你expect我仲要出聲叫人行入去？

少少立場都企唔到 冇撚用

我諗有8成人唔係唔行入去
而係某啲位跟本冇得扶
企到一仆一碌

而家邊個立場企唔穩兩邊屌

唔識自動自覺行入d你就真係蝗啦
叫你又唔聽，撞你又西面
你話入面真係冇位就話
但次撚次撞入去都見到可以企2-3人既空位
所以幾時都話港蝗一家親